LTM完美反彈

放剩10股，等升返7蚊

輕輕一注，唔好all in 落隻申請破產嘅公司

申請破產?

停埋牌啦

大把，不過唔講

1.1入

應該跌啦

好驚連登仔講佢

早就走左，炒消息可以上到3.4引曬d傻散接火棒真係好好笑

個個都話會上翻7蚊10蚊

但又冇原因

同當年700班義和團話上500 600一樣

我由$1玩到$29.5

巴打good luck...你睇下佢張債務圖...

好驚

問題係邊個會係依家出手，除左政府
南美啱啱爆無耐，
d航空公司無得飛=呑金怪物

今晚復牌呀

今晚好走啦

好撚緊張啊💗

講咗復牌，應該唔會？

原來用Firstrade可以玩到OTC

見到支牛成班係度講權益

賺果陣唔考慮下風險

英文又唔識要人幫佢翻譯

有巴打拎zoom既報告出來班hihi真係睇都唔睇就信左

成班人成日話要去美國維權, 笑死.
但自己係國內又唔敢維權

未必去otc嘅
delist 好似都未有官方講 有人話
latam 只係出咗份 statistics 同18號開股東大會 個大會內容係關於破產保護事宜

復牌未講 支牛出fake news

一開即買, 上車機會

我起google search Latam otp 見到

有冇link望望
我Google 到otcmarket 但仲掛緊adr

人生第一隻+50%嘅股 估唔到

仲會復牌，還是會而家已經開始永久停牌？

可能轉去otc玩

邊道睇到

去咗pink sheet 啦

早知唔放上連登討論啦

一放停埋牌

開市恐慌性拋售？

唔止你一個放

我未放呀

好 完

放唔到？

轉左LTMAQ ,OTC 場外交易
但係富途未有

佢話我個訂單被駁回

8仔一樣

睇鬼佬講話未復牌

Stocktwits?

YES

2.36/2.4

NYSE 冇任何消息 唔通停到18號 股東大會?

唔知..反正都轉左OTC
又唔係跌好多,由佢

都唔知點trade

想甩手都甩唔到

去咗otc 個code 係LTMQ

傻散走去買破產股 真係
除左破產股 近排仲見到有人買瑞幸

otc有 但未知點搞

屌快撚啲比我走啦

Now what!!!!

好想死

手足入左幾多？

THEOCC 話聽日
而家都跌緊
仲要係PINK CURRENT
估計折換返南美個價 南美升緊 但同而家OTC 差唔多
應該聽日先沽到

5000股

巴打有冇TG 吹吓水
你之前推果啲都賺

咁你都幾多吓 我真係唔算多 之前升浪 賺返嚟
牛熊我都輸多 成日錯過時間 可能學買輪算

冇

OH 見 1.5

要學識止賺收手停一排先玩
呢幾日賺太多,嘔返曬...

BTW 牛牛出左LTMAQ..$1
仆街

如果1.5 我都係輸升浪賺果堆
如果1蚊就
一齊仆

耀才唔出

屌老母

仆街牛牛都TRADE唔撚到,想溝貨都唔得

0.9

又手足

開咗 ltmaq

有冇苦主一齊自殺
搞返個苦主聯盟

0.6

玩撚完...

呆了

有冇人一齊上IFC天台

升返上蚊

痴撚線 想溝

呢排full booking

你用邊間證券行?富途無得買OTC,只可以賣

真係得個睇字

啲人話firstrade 得

唔得呀

咁幾時可以trade....

應該聽日,等D貨轉過去

聽日人踩人

轉去otc?

yes

邊到睇咩價，1000股3.15

打LTMAQ

上面

做撚錯咩一入金就要輪9哂

屌我全倉

我都係,本身追返之前輸果D
一下無左7萬

拿拿臨俾我沽撚左去,拎返舊錢出黎炒其他,一星期都炒返返黎

帶埋我

p巴 開個tg啦 你隔離po有仇家會唔會追擊你

冇firstade
未諗走資 冇開

聽日開市賣唔賣，定坐下？

有無機會可以係otc升高過3.21

要坐一排？
琴日其他market既表現

琴日盤後到2.4
睇自己想去到乜價止蝕
應該見唔到3美
你對返本身聖地牙哥乜價 廢紙就唔會 智利巴西阿根廷政府都出錢 雖然冇美國咁有錢 達美Qatar 都會出手 前者都搞唔掂 有舊錢要推遲還 Qatar就唔會出太大筆 始終唔係同一聯盟 又變到唔共用機場設施
我買佢真係覺得佢落後 雖然申請破產保護 但估唔到除牌唔爭扎 有啲嘢

盤後好似無2.4...
我見唔到2.4 有TRADE,應該係牛牛D BUG
反而見到盤後0.6..

OTC唔代表一定死嘅.
盤後0.6成交?

支牛係咪買唔到貨？

嘩 做乜鳩

唔明點解 1559仲係買賣1.7
盤後1605已經0.6

淨係可以sell

我本身入呢隻股都好似你咁 追落後熱炒股
買左之後keep住有睇 唔覺有大戶走貨（可能我廢唔識睇）
正常5月尾出左新聞話9/6會提出除牌程序 如果內部確認左除 正常前一日應該偷步跌到仆街 但而家就聲都唔聲就放棄 直接去左otc 睇唔明...小弟未遇過呢種情況 求有經驗巴打幫手分析下
而家自己既睇法係 qatar同delta加埋揸住30%貨 如果唔理佢由佢石沉大海 佢地帳面都蝕到仆街 所以一定出手救
而且長遠去睇 ltm係南美主要大型航空公司 疫情過後 一復甦就會回復正常 所以我應該唔會走貨住 （某程度想溝d貨 但支牛無得買）至少等埋18號股東大會博利好消息 不過如果有巴打重貨 都建議走咁啲貨先 因為黎緊幾日個個都扔貨 一定插到仆街

知唔知有邊間可以買？

thanks 信巴

所以我都估Qatar 未必主力救
delta 就應該會 但唔知美國肯唔肯科水畀佢 始終唔係親生仔
智南美政府想救嘅

支牛d人話LTM 18/6開股東大會22/6復牌

唔會啦去左otc又返番去咩 彈出彈入

GOOGLE下乜係PINK CURRENT MARKET 你就知佢唔會

SOFI?

新手一問唔復牌意思係咪之前買落嘅直接歸零 SoFi買

你堆股票會去咗LTMAQ
琴日出咗通告會轉晒過去

唔該芝士巴

你睇吓ltmaq 有冇 支牛已經轉咗倉

仲未有得賣

搞乜鳩 u smart隻app真係仲show緊停牌

我都係😭😭😭😭😭😭

我諗住strong hold，有無同路人？

諗住到價沽

你價係幾多

小弟

暫時1.6-2 當止蝕 睇返買賣同佢公司走向 我唔期望佢18號有啲乜嘢 始終係佢公布唧PDF都講解CHAPTER 11 唧內容 我諗佢應該面向老破多
如果QATAR DELTA 同南美幾個國家政府 都肯出錢幫就可能會跳一跳 但唔好望升幾多 而家個交投量 最怕去到最後幾日冇人接貨 雖然航空業係大 但都同意其他巴打講 一停就吞金怪物嚟 你見到全世界冇邊間公司仲搞得掂

大部分人都可以賣出啦
今晚應該無人不問價走貨，係咪可以穩定地升翻少少

叫做日日都升d

有無人仲未放

揸多排

放閪 strong hold！

3.4 1700股：（

停牌？

今晚打算撈少少

我以為樓主手殘係想打LMT...心諗LMT反咩彈
出返去先 祝你地好運

幾時先會升